學生組織咁撐梁游，但集會人影都唔見

同某青政fans 一樣 ，口頭支持
一質疑佢地得把口就話:五毛熱狗
班學生同深天琦有咩分別

泛民反釋法遊行=呃選票
泛民唔幫手=袖手旁觀

宣誓事件中呢班身為同路人最大作用:屌非同路人泛民唔夠落力幫青政

自問自答
泛民話人係共諜偽港獨，幫689助選
咪冇人到囉

佔領之後個個都知啦

你唔知我問咩?
我係話梁游出事都有泛民肯幫手
班所謂本土青政支持者返工不了

駁唔倒，同聲明黨一樣，匿埋打飛機同抽水就叻

本土派都有人話泛民幫中共維穩
佢地(泛民)咪一樣反釋法

有去佔領西環，唔通又要掛係額頭咩？
佢地又唔係政黨，犯法又要同你講？

又係幫左手但冇人知

( Show Blocked User - 變性人 )

講咁多做乜

知la!
補選投泛民一票

吃C啦 泛民！

冇叫過你投泛民

泛民要攪抗爭就應該係政治篩選時攪

有左確認書之後，立法會選舉已經形同虛設
呢方面我都唔太認同泛民所謂守住關鍵一席
本身就應該抵制唔公平嘅選舉